Network III 4G卡點開留言信箱？

試極都試唔到
Thanks